嚟睇下暫時仲可以做啲乜！！

其實出左嚟咁多日，每次十幾個鐘，你話唔攰就假既。
難得呢一兩日可能會比較有時間，不妨大家都做下呢兩樣野：
1. 調整心態
眼見越嚟越多放負post，其實都好明點解會心淡，不過連登係現時香港最大既平台去號召/宣傳，呢啲posts真係會影響好多人個心情同諗法
唔係叫你地唔好再諗，但我相信轉換下心態好過放負
吹個海風又好，祈個禱，大嗌大喊一場都好，乖啦，我地仲需要你，無人當你班友係condom呀
關於朋友ig擺story就當有參與，不妨咁諗，呢班人如果突然出嚟，佢地都最多幫手刷下人數，對抗爭本身意義不大，甚至有咩突發事，得罪講句，隨時累埋班義士，因為本身佢地可能都有conern/齋想拎光環，屌到佢地出嚟反而有機會幫倒忙
與其對呢班朋友心淡，如果熟啲既，咪叫佢地喺長輩grp宣傳下囉辦法總比困難多呀

2. 整gif圖
呢兩三個星期，文宣組真係做左好多野，喺道好想多謝你地
琴晚發完夢返到去，見到啲狗call白車但自己唔開門，就知道班狗同TVB一定會作新聞。結果係點家有目共睹。
文宣組都做左好多圖話比人聽事實係點，但我地連登仔都成日屌鳩人看圖作故仔，難保外面啲中坑老坑加多幾句話我地噏得就噏
既然係咁，文宣組係時候開始出/出多啲gif圖喇。抽離返抗爭者既角度，作為一個普通市民，我只係收到一張still圖加字，其實都唔會即刻信曬
而其實有時啲野唔一定要文宣組做，連登仔得閒都可以試下自己搞搞佢
當然啦，對於呢啲比人屈既野，做gif圖好有用，另一個有用位就係可以拎佢嚟做比較，無論民意（人數），抑或視覺上既新聞報道手法，gif圖都滿足到，最緊要係佢比video download得快

另外最後一點，亦都預左又比人屌我，就係關於對住對立方講既野
雖然情緒高漲，肯定想屌曬啲狗同狗官老母問題在於民意。香港人好大部份都係和理非，即使佢地自己都表現臭串，係咁爆粗，面對住大事大非時，又會有另一個態度。
話就話兄弟爬山，各有各做，但唔係次次都可以咁樣，尤其是民意呢樣野。雖則連登成日有人講要啲唔企出嚟既民意嚟做乜
其實佢地而家唔企出嚟姐，但佢地選舉張票無人知會投咩架啵
要講啲咩我就真係唔想建議，到時現場一呼百應既就係應該嗌既，如果結果真係一齊叫屌你老母，咁我都無計，但既然有啲野可以避免，點解仲要特登伸隻腳出嚟比人捉呢有啲說話幫助不大，反而會比位嗰啲睇live既人質疑我地

啱唔啱聽都好，我只係見大家呢一日唔太開心，想比大家思考下，你話我和理非又好，三毛又好，最緊要大家睇完，都會思考下自己除左上街，剩返既時間仲可以做乜

push

文宣不如考慮吓點樣一步步做，最終達到“叫人cut TVB”啦

可唔可以真係做反次主動！？香港時日冇多啦！！！！

制度既敗壞先係問題既根本！！！唔想呢次運動失敗既入！

傳送門：
【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

街頭

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

頭先喺沙田已經收到講尋日警犬阻救護既傳單

日常

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

野餐

星期日係「和理非」嘅回合

[理性討論]點解成撚日都話要顧及民意啫？

其實cut tvb真係非常長遠既目標
唔用佢睇新聞都得，但通常上左年紀既都會睇下佢啲劇集咁，甚至後生仔都會啦，睇下影視台就知
當下集中係話比香港人聽：無線報道手法偏頗
而我既提議係將其他台同無線既報道擺落一個gif道，去做比較

推

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

如果真普選真係要真真正正咁擺落抗爭範疇，將會比而家任何一個訴求難，基於佢比市民感覺到既複雜性，必要性，同埋印象
但我係絕對支持港獨之前，真普選係最終目標

我發現一啲比我年長嘅人，或者同年嘅人，喺612之後好喜歡出自責文，內容話自己有包袱，冇種參與，覺得對唔住學生。

一兩個就話冇乜嘢，太多嘅，成件事會唔同晒，可能前線人員睇得太多會覺得氣餒，所以我認為呢啲自責嘢唔好講咁多，係自責就出吓錢買嘢，好多學生河包得一兩舊，呢啲時候咪係啲上岸人事show time嘅時候，唔係一味喺到自屌，你自屌完唔代表好過啲，反而會令到人哋更灰心。

所以share一啲有用嘅嘢，幫忙隔絕fake news，已經好好，有啲嘢愈講士氣愈差，咪講好過。

局勢分析依家絕對係香港真普選成功最佳機會
原因如下:

(天時)
1.中共內外交逼,內有經濟社會問題,外有以美國為首的團伙貿易戰/科技戰/可有全面冷戰可能,台灣,香港問題,周圍都係火頭

(地利)
2.香港依家成為世界關注地方,各國利益集團香港都有利益,只有真普選可保護大家利益,必定支持

(人和)
3.大量市民覺醒自救

(豬隊友)
4.港府同建制派已全無威信可言

2014年雨傘運動未能爭取真普選原因,好大程度係當時中共沒內憂,沒外患,處於不可一世之時,國際同中共仲係蜜月期,整體形勢香港屬於孤軍作戰情況,因為沒直接影響其他國家團伙直接根本利益,各國當然唔會貿然為香港破壞同中共關系,

2003/2014/2019 ,3次大型遊行人數一次比一次多,數據上明顯睇到市民對現有個政治制度愈來愈不信任同証明現有的制度是解決唔到大部份市民的問題

2014/2019 兩次大型遊行都係和平下進行,黑警不對等武力升級,引起更多市民覺醒,証明非暴力和平核彈比真刀真槍更可怕,除左928事件,612再一次証明黑警不對等武力會招致當權者滅頂之災,如抗爭者使用比黑警更大的武力同樣會受滅頂之災,非暴力和平哩相信係香港普遍市民既普世價值核心

六四天安門事件只屬內部中共利益團伙內鬥,與國際利益團伙無直接關係同影響,國際用唔到更多手段去幫班學生同支持者,只有食花生大只講;依家香港實情唔止香港人自己利益,仲涉及各國利益團伙實際在港利益,同各國都有直接影響同關系,國際政府可以有直接影響到自己國家國民利益而作出又有力反制手段而出師有名,例如香港WTO地位改變,香港關系法,香港人權民主法等,香港人權民主法又會影響中共同港共當權者利益,係哩個咁你中有我,我中有你既香港,實際情況同六四事件絕對係兩回事;

鬥長命
現當權者、不可統戰同分化的建制派、藍絲大多數都係中年同老年人,佢地並唔會長生不老,佢地退下,勢力只會愈黎愈細,只要香港人同年青人守住自己信念,過多一代,兩代人,最終一定會成功。抗爭者要明白,哩個係一個長期抗爭,要有極高意志力同要堅守信念

1. 堅守香港核心價值,爭取真普選,趕走建制派同港共班賣港賊,重新分配香港資源
2. 待支爆後,中共滅亡,爭取獨立(代價成本最低,收益最大,成功率最高)

一兩個真係夠，多左真係好影響心志
好希望大家可以放空下先，一個人攰會諗好多唔好既野

仲抱怨緊港豬未識醒？咁喺因為用錯方法